好驚驚，打蛋全部雙黃

打第一隻出奇，第二隻覺得好彩，第三隻開始驚，宜家打到第五隻唔敢再打。五蛋雙黃係蛋有問題定正常巧合...? [img]

Sor死link補圖

假嘢

正常 打到三隻黃先再驚啦

要有幾好運先可以打到五隻雙春強

報上蘋果

屌成盒15隻全部雙黃

RIP

月餅

下世小心d

信我 唔好食

你已經用矖你呢一生人嘅運氣

記得食/用哂咁多隻蛋去

你有無諗過點食晒佢

好勁

正常

下世小心D

頂你個肺

邊到買番黎, 睇到都唔敢食

記得有篇文章講過
連續六隻雙黃係易過中六合彩
同埋同隻雞打得太多激素有關

在有生的瞬間能遇到你

where buy

係六合彩難中姐

痴線，google左下個個話正常，但唔會敢食囉

我成世人都未試過雙黃

我喺廣島一間餐廳睇住廚師打親隻隻都雙蛋黃，唔出奇

巴打

帝像
巴打小心呢個po比共產黨見到

中國d蛋好似好易雙黃?

食得哂？

咁大個仔都係試過一次

因為係同一隻激素雞生嘅
基本上一隻係就成盒都係
6連雙黃緊係易過中頭獎啦

咁巴打食哂嘅話會唔會生波

我都試過
好新奇

嘩屌 咁多年淨係試過一兩隻係咁

打蛋打到一生運氣用完

係邊買 假蛋

如果叫樓主揸單春迅
會唔會開雙

全部起雙 春袋咁款

你本身下面都雙黃 好正常
Btw 爾康叫你不要浪費食物

全部食哂扯棋扯到聽朝

去驗下愛滋

單黃禁咗好耐啦
坐咗好耐?

strong po leave name

見到單黃你先驚呀

雙黃其實係自然現象唔算好罕有，只係雙黃蛋正常係會比QC揀走晒所以日常先咁罕見。所以成排蛋都係雙黃唔係巧合，只係本來已經揀走咗嘅雙黃蛋流出姐。唔好浪費食物啦

激素有冇毒架

記者朋友

好似有啲係專賣雙黃蛋
所以應該係你成盒蛋都專登做雙黃多而唔關你事

really exciting

樓主可能買錯左，呢款蛋通常拎黎做月餅。

我想知如果拾蛋會點既樣

假設100隻先有一隻雙黃，連中十隻嘅機率即係100^10
=1/100000000000000000000

有得賣專係雙黃蛋

連登數學家

你買錯/佢pack錯
完

睇落好不安 今晚會唔會瞓唔著
又或者夢見全部黃

代表你已經用哂一世既運
你依一世都唔會有運行

正常 冇毒 唔會影響健康

無知真係好可怕

人有twins雞都有

簡唔中一隻係正常，
你全部都係一定啪左野OR假蛋

睇標題仲以為係雪條潮文嘅變種

試過打一排蛋全部都係雙黃
利申做烘焙

一般來說雞蛋中要出現「雙蛋黃」的狀況十分困難，煎蛋時要連續打出兩顆「雙蛋黃」的雞蛋更是要碰運氣。不過英國這位主婦阿奇芭（Agnes Archibald）可說是「超級強運」，她買了一盒雞蛋回家之後，竟然發現盒中的10顆雞蛋全部都是「雙蛋黃」，讓她樂得大喊「賺到啦！」

根據英國《都市報》（Metro）報導，58歲主婦阿奇芭買了一盒蛋回家之後，幫先生準備餐點時打了兩顆蛋，她發現這兩顆蛋都是「雙蛋黃」，覺得十分幸運。沒想到在持續測試之下，發現這盒雞蛋中的10顆蛋全都是「雙蛋黃」，讓她直呼不敢相信。他的兒子蓋瑞（Gerry Archibald）也表示：「這真的非常罕見，有些事一生中只能看到一次。」

而阿奇芭僅花了2英磅（約台幣99.58元）向雞農買了這盒蛋，沒想到竟然「全數中獎」，讓她樂不可支地大喊：「賺到啦！」而根據專家統計，一顆蛋有雙蛋黃的機率低於0.1％，大概是1000顆雞蛋中會出現一顆雙蛋黃。而阿奇芭這次10顆蛋全中的機率僅只有一兆分之一，簡直比中樂透還難。

我都試過咁
後尾查左下，好似係因為d雞係養殖場打左催生素
所以d蛋會咁

我係咪世界紀錄，15隻

廣島

啲蛋用黎掟人
唔係囉黎食！

留名跟進

強國睪丸蛋

去買六合彩啦

有咩問題

咪撚嘥食物啦 同你中出一次條女生兩件出黎差唔多姐

樓主應該用曬呢世嘅運氣

我都試過，同一盒蛋八隻全部雙黃

我都試過買一打全部雙黃，求解

樓主呢一生嘅運已經用晒
嚟緊可能連蛋都冇得你食

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

食咁多蛋做乜

樓主都無講要食
佢純粹打雙黃蛋咁解

如果樓主無買呢盒蛋而去買六合彩
中頭獎一定係你
但可惜你揀左買蛋🤦🏻‍♂️

連續廿隻蛋雙黃都試過
利申做飲食

係邊到買架？

試過買咗幾盒月餅，全部都雙黃

長崎都見過

福島都見過

好似睇緊新版雪糕潮文咁

唔好以為春袋似雞蛋就唔洗BAM

大亞灣都見過

食曬佢 包你聽日發發聲

之前有朋友都係咁
之後佢懷左雙胞胎

整雙黃白蓮容

見到隻隻都雙春，就會諗起單春

方便茶餐廳早餐A煎雙蛋

之前有報紙講過 我記得tvb(唔肯定係咪東張西望)都有講過 雙黃係次級蛋 比人閪左出黎

估唔到kb咁多連登仔唔知

我試過一連四隻雙黃 之後咩都冇理就煎來食

其實係睪丸黎

你係咪買錯Jumbo蛋 我之前都試過，嚇親，冷靜返睇下個盒啦

5個男人...好痛

其實係咪冇乜人知有Jumbo蛋賣？隻隻都係雙黃㗎喎

廣島
下次去埋福島試吓

大亞灣 台山 咪有囉

假蛋

一次四黃，一次三黃，跟住年年衰運

邊到買到？

外國好多supermarket都有既，我唔知樓主係咩地方啦。啲人講到假蛋又用晒啲運咁真係得啖笑

香港無見過 想買

你去搵下囉，可能有呢

宜家係生30件

我理解係可能撞正呢批雞岩岩開始生得蛋，咁岩全部A蛋都係呢班新雞生，咁岩隻隻都係雙春，咁岩擺埋落一底。但當呢底蛋係大陸蛋，係d宜家越黎越多既平價菜檔買，我寧願浪費一次...

外國係有得賣全雙黃既雞蛋

雞問題 同一批次

多謝你show咁多0出黎

我屋企雞蛋既消耗量已經好高 都冇乜試過雙黃